香港美登利壽司垃撚圾

啲呀哥呀姐掛住同人斟茶
落單仲要自己寫都算 仲要揚張單成兩分鐘都未有人接
食物又等得耐 仲要漏單
師傅整嘢又唔依落單次序 後落單但多人既枱有得食先
我隔離枱有個人落咗單仲成八個字先有嘢食
味道:同板長參唔多

咁嘅價錢質素冇下次

負皮都講原因啦屌
定係你係打手